{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3842&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼산 디자인T"
    },
    "text": "駐車場の情報はモーテル階8台と屋外駐車場7台(モーテルの向かい側)で、計5台を駐車できます。 地下鉄東海線は徒歩8分の距離で約500m、ロッテ百貨店までは徒歩9分の距離で約600mです。 また蔚山高速バスターミナルまでは車で3分の距離と言われています。 客室の内部施設としては、それぞれ三山についていけない最高仕様のパソコンが構成されており、高級ゲーミングチェア、バトルグラウンド、オーバーウォッチ、ロストアークなど、すべてのゲームが駆動できるように用意されています。 また、全客室には高速充電器が設置されており、快適に利用できます。 蔚山防疫安心施設に選定されており、清潔維持に集中してお客様が安心して休めるよう努力しています。 フロントおよびその他の施設としてはセルフランドリールームがオープンしており、未成年者立ち入り禁止政策を実施しています。 連泊利用の場合、追加料金は平日には発生せず、週末及び祝日に貸室料金が追加で支払われるので確認が必要です。 また、現地決済時に優待特典として料金割引が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "モーテル階では8台、屋外駐車場では7台、合計5台利用できます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄東海線までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "地下鉄東海線までは徒歩8分の距離で、約500mです。"
        },
        {
            "question": "ロッテ百貨店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテ百貨店までは徒歩9分の距離で、約600mです。"
        },
        {
            "question": "蔚山高速バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山高速バスターミナルまでは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、高級ゲーミングチェア、バトルグラウンド、オーバーウォッチ、ロストアークなど、すべてのゲームが駆動できるパソコンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "高速充電器はどこに設置されていますか？",
            "answer": "全客室に高速充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "蔚山防疫安心施設とは何ですか？",
            "answer": "蔚山防疫安心施設とは、清潔維持に集中してお客様が安心して休める施設です。"
        },
        {
            "question": "セルフランドリールームはありますか？",
            "answer": "はい、セルフランドリールームがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "平日には追加料金は発生しませんが、週末及び祝日には貸室料金が追加で支払われますので、確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "現地決済時に優待特典がありますか？",
            "answer": "はい、現地決済時には料金割引が可能な優待特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 387
    }
}